蘇斯克查有冇諗過home office抗疫？

78mins唔換人，
輸埋都唔換人，
返屋企睇live啦，
有乜撚分別姐？

86先換